依家仲有無人會講「入點」

唔知幾時，好像係手機game興起就有課金呢隻字取代
好撚掛住以前去7仔OK買點
D卡依家仲係度 LFO, GASH, 戲谷
買到張100蚊既點已經好開心

宜家大個左一張信用卡搞掂

btw好耐冇玩過online,好似冇咩值得玩

儲左好耐錢，係恰吉買焰烽環

想當年要瞞住老母偷偷地入點

想當年玩跑online要儲好耐先買到98蚊

第一次係叫朋友幫手買龍泉刀，果時恰吉岩岩出

最後4行職7行裝，比台狗爆撚左個ac so9sad
然後就番港版空裝屠人

第1次買就係百變
買到停唔到
好想番番個陣時

天龍八部

你唔講我都醒唔起以前叫貨課金做入點

以前好似叫買點

果陣有frd下下都1000蚊咁買 好酸

起碼掉左>6k

我比左>3萬落天龍到 實齊幾多唔多清楚了 全5帶6 果陣玩得好有成就感

好細佬

泥你老母

細個玩魔力好羨慕同學有錢比月費/季費
窮撚只能不斷開新ac玩唔記得係一星期定20lv前免費

遊龍卡 經典

講電話game 我先講課金

以前玩online game果啲已經大個到有信用卡